有冇人係無臥蠶？

其實我見大部分人笑起上黎都有臥蠶
真心覺得好靚
但我發現自己係無
有無人都係天生無臥蠶？

打起精神就會有 不過大細好難講

咩意思 我係點都無

我一邊有一邊無

無唔係好正常架咩

無先唔正常 因為真係個個都有咁濟！！有既笑起上黎真係靚好多

冇，咁又點

我係眼袋定臥蠶

臥蠶